Bitcoin/ Crypto 集中討論區 (132)

幣安cs

仆街樓主搶我1001

MATR SQ TESLA佢地幾時會沽出止蝕/賺

無心喎

公道D講 FTX 好用D
申利：打手

鵝蛋

唔升到6位數都唔洗諗

zks賣定sh好

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

投資涉及風險，加密貨幣價格有時會大幅波動，價格可升亦可跌，更可變 得毫無價值。投資未必一定能夠賺取利潤，反而可能會招致損失，往績數字並非未來表現的指標。

重注左FTT 好耐
我愛sam gor
Sam gor 割傻韭是恆常

食住 sushiro SH 好撚爽
個心好撚定 無壓力

日日割鵝被動收入

Laptop 2060個算力低到

我tg講左兩次 大家都比d壓力admin叫佢搞翻

我個wallet清空咗
無eth俾gas fee
sh到有興致用eth先拎

佢講going to fix it
咁佢fix好我先返去

樹仔憑咩500蚊

日日千幾蚊

無withdrawal fee?

佢layer2都唔駛gas fee

原來開咗post

今日星期六 係忙d
你2700 2600 左右入

係咩
梳 無研究
咁sh睇吓有咩用先
我見佢最高8蚊
airdrop完即賣好似唔著數

layer2轉zks做eth，再直接withdraw去binance

照走，計落唔抵

問緊燃料場

求下幣安快上架auto

燃料場要啊

上埋錶錶

同3080 3090比當然係唔掂
但打機fhd 應該夠用

免費算力你仲想點

咁我都係唔走了 信個admin
希望依幾日fix到

唔洗咁急挖下先

耐性

美國佬開始醒啦

睇下掘到0.1ETH先定部機打柴先

有諗過 不過留守sbdo中

又係cake design

Mdo 會跌（去$1） smdo 好貴

Sor 9 以為另一個stable coin

仲未 仲係歐洲菜
鬼菜起身就會𣺿火世棍 44000

今朝1k個陣就已經玩緊

想返價值

Bought 28.1411 vBSWAP for 135.9358 WBNB (30198.782242 $)

本唔多

岩岩入多左1粒 巴打你覺得係咪應該轉一半做WBNB去挖

短hold 咪唔挖，長hold 咪挖

hold到牛市尾算長定短

大戶又入去割過

幾時係？

想知+1

二月中

佢話下次牛尾

今晚del app 打下機算 早d訓
反正無錢撈了

熊岩岩先黎 唔知幾時先熊完

細佬9估5/6月

而家擺明進入熊市
準備一齊坐3年

剷哥出聲咪熊完

就穿47000

將淨低嘅少少錢買左value
希望係撈底
俾番少少錢我買錶

連跌十幾日都無起息

其實有無人覺得今次幣市行情係跟疫情走
疫情好轉-> 幣市跌, 因為無避險作用, 亦都經濟復甦, 轉投實體經濟/美債
疫情惡化->人心惶惶, 實體經濟仆晒街. 科技股/幣市重燃

然後有邊個白痴會信疫苗真係有效對付到今次武肺
效力其實得幾個月, 一變種又無效. 同埋一入春夏病毒威力減弱
所以幣市/科技股既整年預測應該係春夏季回調
秋冬季爆上

我相信係咁

完美

幅週線圖牛成咁都叫熊市

雖然係goose fork，不過midas係個大project 實名team黎，rugpull機會極細

3.幾跌到0.幾

不如玩佢個stable coin

一日無升=熊

喺蛋65同埋BNB 228嗰陣合左19張LP
激蝕

佢個"stable coin" pump左一大下，就係因為呢個farm既出現，但始終佢都要歸於stable，所以依家買=接火棒

幣市一日升少過30% 都唔叫牛

同你諗法差唔多 所以原本想買smdo但係都驚接

auto 24xx

不過短期應該繼續升掛?

又全部嘢一齊跟跌

咁跌落去番1千唔出奇

跌得好撚急..

好撚驚

完美既頂肩頂
88

農場幣真係只可以共富貴不能共患難
淨係回調都drop 到咁, 又比新農場打殘. 熊市直接歸0
LINK 呢D 跌市都起碼有保障下

大家都印空氣

bsc堆農場幣有BNB陪葬
唔怕

屌, 之前係度叫人入THETA 個個仲笑鳩我
最撚抗跌係佢. 之前仲升到上$4.1
堆農場幣就真係垃圾喇

當張周線圖show到係熊市時大把人jump咗了

原來係4.4

咁樂觀
我估純粹係啲white trash 唔出得街有閒錢就可以炒下shit coin
否則拎曬去消費

長渣農場幣=娶隻雞做老婆
晚晚頭痕

真 · 熊市係連jump嘅時間都冇

晚晚要比錢醫性病

秋天咪又Lock過
我相信美帝部印鈔機同埋病毒既威力
如果呢2樣野都廢晒武功既話
大家3年後見

睇我po頭張圖，好簡單直接

JOY TO THE WORLD AMERICAN NEVER DISAPPOINTS

到時真係食屎了
份身家3年輸曬通脹0增長

我地3年後見

Auto

係一千年後

美債咁低息
係咪真係咁多人買
廢老巴菲特都叫人唔好買債

屌你估人地好似我地咁搵日息1%咩
啲廢老係食屎一年0.1% 都射曬

你問下呢度買穩定幣收息既人既心態
同你講, 係會好撚多

本多0.1%都多過你daily 1000%

美市一日未回完幣市都冇運行
(我估nq應該差不多跌完)
但就算新經濟跌完
啲股都未必好似上年咁升得咁急
起碼都要少少時間回下氣

不過幣市就應該好啲嘅
今次嘅跌幅比預期中少好多
重拾番個升浪應該有可以再爆升
同埋嚟緊仲有大量機構會入場

short左BTC

一講2800底就跌, 係連登唔可以亂講野

大家估CAKE+BNB呢兩隻野可以玩到幾時

BNB220鐵底

watch止蝕

趺到麻木左
唔止蝕了, 希望有奇蹟

又bjoy

n仔被大戶出左250K貨, 回返去.0139

bnb快d落210

唔係幾想成日睇
但馬仔基本上要一日compound 2-3次先抵屌
一係唔compound 等放
大家點睇
正幣豬到想扑暈自己

溝auto

升就升少少 跌就一大棍
仆你個臭街

好撚on9
準備$31買flow 柯左舊屎
返嚟變左$34 依舊屎好貴

就黎到一年前暴跌四成紀念日

BTC點都要落40,000

等跌再買

憑我賣左

佢跌返落2字頭我賣埋ETH去買

我唔信出面跌到咁佢唔跌

cls auto 2.4k..

冇得估 日日跌依啲日子見得多就冇感覺 期間最好做吓功課 做足準備 最緊要上滿子彈 同埋做吓其他嘢先

Btw 月尾準備打mon hun 到時遊戲台見...

Auto 係咪玩完啦

好撚後悔
柯舊屎無左成千蚊

我今日下晝已經諗住買 仲開緊戶口

Auto 搞乜鳩

係咪有大户走

牛市調整20%都跌到咁，毫無防守力

人棄我取
入auto

神蛋=避險資產

點估到咁炒得cls

auto 教sh

垃圾scam btc落30000啦

呢下回儲左好耐啦應該

上星期嗰下根本落得唔夠多

我蛋又贏

AUTO呢隻其實咩幣黎,係咪類似BUNNY點解咁貴一粒
見佢最貴上到成萬USD一粒咁誇張

仲要彈太快

唔好用幾USD睇一粒野貴唔貴，用market cap睇

Ada同我去食屎啦屌你老味

下？跌完了

又要貼番呀Ben好勞氣咁解釋Price同 Market cap嘅分別段片

上呀ada臭雞

憑我未賣

屌你老母
跌咁多個BTCdown 都係唔郁
咁點對沖on99

等緊你舊蛋糕

可唔可以 fast forward 快啲調整完

就算有信仰都好辛苦

中央銀行幫到你

del app星期一再番嚟

好似回左好耐

究竟有幾蠢先會連呢D都唔明
大媽級別既人都應該知下化..

可以drop to 0

嘩 doge一粒剩係幾仙 升值潛力大好多
btc成幾萬蚊粒 唔買了

AUTO 似乎已經玩完, BSC market 有咁多新產品, 仲有邊個留戀 AUTO?

農場幣既存在意義就係用黎DUMP
SAM 哥一次又一次親身示範比大家睇
韭菜割不完, 春風吹又生

得我一個柒頭一買完就大棍

你cro 定kraken 買flow?

馬場有冇咩動靜

尋日 160賣左100粒
保守計一日唔見左25萬

kraken
巴打快啲一齊高J

應該要聽佢講買ADA 賺到笑

睇黎auto要再加multiplier

啱啱～30蚊買唔到依家唔買住 瞓醒睇吓點

無用，yield唔夠goose打，反應又唔夠bearn同埋valuedefi快
只有搬屋救到佢

溫馨提示 火箭一射無回頭

隻臭雞 食屎啦

價值1200

估唔到auto 無事 賓尼 價值 都收晒皮既時候
神蛋仍然屹立不倒

賓尼邊有

cls

重倉咗乜

lm

大戶 仲有幾多粒？

蛋, the most stable coin

我覺得ADA升到咁高同佢價錢「平」都有啲關係

又唔題下XRP

冇撚用都吹到咁高真係好撚痴線

神蛋百屌成材

神蛋個個都期待GG2
多得隻鵝我全倉一日賺番三成

我覺得蛋今晚/聽日都會開始謝
慢慢減緊倉

玩defi有得攞airdrop真係好開心
真真正正free money

BUNNY都冇死,跟隊跌左啲啲姐,都仲59USD

我發覺我睇錯左俄佬msg
個NFT platform 唔係呢兩三日launch
可能令大家誤會咗 sry

因為佢啲幣都冇成本 想要拎去

之前百幾。。。。

Bscan係咪唔更新d賭場？ 點解你哋又會搵到

twitter 搵 #bsc

之前yts同今次zks 咁樣就差唔多300u

價值復活

邊度俾你賺到，佢就有方法令你輸翻double出去

8XX入左又輕鬆執錢

Defi airdrop=手機game免費派石

咁就唔知..我都係呢個星期先開始玩農場,我睇佢嗰一刻佢已經係呢個價

d免費石仲可以射去其他ac

諗過入 但無做

zks 係咪有得拎

多謝你就真

價值低位升返上來80%

係咪同佢改左個rate有關？
冇follow開唔知

唔關事 個期全部野都癲左

你唔好入，自己去bakery揀張50bake以下既nft我送畀比你

miss左6XX果陣

BNB 348嗰陣個世界好美好

剷巴再一次被拒絕

地剷巴同你一齊賺錢

crypto green lantern

我啲錢係哂馬蛋度

高位全部都係跟 BNB上3百幾蚊果期做
而家回落返呢D位正常
BUNNY要升都一定係跟BNB同CAKE價升架啦
反而武士就應該真係玩撚完

我八百同一千開咗七日倉無得走

唔好話佢蠢啦
陣間畫面唔靚

要鎖7日？

入去望過 見佢farm三種幣 又咩三成七成 好似好難玩

我SH等靚價算

其實喺大交易所上市 知名度高咗仲有咩好處

佢分左兩個pool
一個無鎖但APR 唔夠700%
另一個鎖7日, APR 仲有2000%

profit全Lock七日

已經無可能上得返

記行半個月前個個睇BnB 500 1000

係b場 farm緊 mdg mdo lp

fat

價值上$3000 求鳩旗巴係咪派禮物

你唔玩架呵

btc破60k先再諗呢啲

係，我有抄低啲名

流通性高？

就係XRP走咗唔少人去ADA

剷巴唔好入
太麻煩啦

隻金條會鎖七日倉
中途只拎番27%既金條
咁個價格應該會穩定d
可以長挖長有
不過七日後就

有好多唔玩defi既人入場買

Sbdo approaching$5000

唔係唔買 係未買到

依家開始好多toknomics 玩鎖profit 續命

好麻煩gah 要十幾廿個step 仲成日唔成功
唔好入

依架愈黎愈多場鎖七日
只係將音樂椅遊戲𨒂後

太複雜不了
鬼菜一定唔明
咁就無新錢

有貨都咁話 暫時仲係空氣幣 goguen仲未出 個價仍然係靠（吹）出黎 所以marketing好仲要 有實力都要比多啲人識
Avax要再做好啲推廣

好勇敢

但對大家黎講係好事
個價穩定d唔駛走黎走去
有d只鎖七成中間拎番d profit走
其實都肥肥

今日𧋦蟈仗人訓醒見狗菜無生到出黎
就無割

多謝剷巴

do your own risk
welcome CD-ROM FOMO

mushroom玩成點

唔識駁 甲仔都可以

個走法同2018年1-2月一樣
之後一跌無回頭
直插6000 再插3000

唔驚rug pull?

依家先跟隊玩midas gold會唔會太遲

好想快啲開始layer2

我早兩個鐘果陣1800 之家差唔多2400
入唔入自己諗

多謝定先

ada>蔡少芬>三妹>蔡小芬>ada>臭雞...

同你一樣 都心痛如果rug pull

講漏咗 $watch

另一隻價值

算啦都係唔好等我玩多陣先
星期三又IFO,然後仲要玩GG2

CAKE算唔算空氣幣

ada突破緊

midas gold 2400 兩個鐘之前仲係1600好後悔冇入場

咁連uni sushi yfi都空氣啦

除咗BTC ETH，其他都係空氣幣

冇各位咁大膽..
新入場暫時手持EGG已經好大壓力

升返1.3就掉返佢落街

手持100粒神蛋

手持EGG先係大膽，我就係因為太細膽miss由2月頭miss egg miss到今日

SH保平安

我岩岩掉返一半蛋去價值, 希望無事

都唔係嘅 $150入果班仲輸緊

有冇2017老屎忽係到
覺唔覺的
而家堆bsc defi 有少少似當年ICO既感覺
無耐個幣市就爆破

metoo
寧願買廢錶都唔敢炒蛋

溝緊貨

咁癲

呢期當賺LP

我感覺BSC DeFi仍然係圍內玩，冇17/18年ICO咁普及

我得40粒左右,仲要合埋BNB LP,依家要輸IL

真，買幣都未必會識

而家第幾日？

認真 ada係睇長線 我揸咗3年喇

FOMO咗
要死一齊死

BSC喺出面既人眼中就係我地眼中既HECO

Heco係咪多數東南亞啲人玩？

今次的確門檻高左
17年果陣樓下師奶都話入Bitcoin
今次反而似喂餵圍多
不過經過上一次唔敢咁樂觀

又要提$15 EOS

呢度個同溫層令我以為好hit

3

幾毫開始揸

中國人啦

大陸唔係冇得合法玩咩

其實你見啲farm address
多嘅都係幾千個

政府幾時出歌仔叫人唔好玩rug pull farm我就信DeFi進入主流

大陸一向得個講字, 真係想抄家先會執法

另一個bsc ? 好似係auto見過又無點留意

你睇下COMPLUS個TG都知幾多大陸人啦，佢地都係HECO用戶，唔係AVAX的

其實HECO有咩project

會唔會係海外嗰啲

咁都係好事黎
無咁驚佢爆

d crypto youtuber都係近呢一兩星期先多咗講pancack
而呢個post d巴打都唔知玩過幾多賭場

而且可能仲衰，至少EOS宜家仲存在，但宜家嘅defi 3個月都唔知生唔生存到

第6日走路應該穩？

係咪即係跌完先介紹

有機會，不過中國境內都可以支那寶C2C入金出金，入到就可以玩

BSC tvl咁高都同溫層？

啲compliance 真係

大媽都未入場
仲係小眾到仆街，割嚟割去咪由係同一班

柒味滲出黎

應該係pancake個 market cap大到uniswap咁所以冇得無視

真呀，宜家咁好搵只係印空氣等遲入場嘅人接貨

唔太清楚，識既有Complus(Cross-bridge DEX)、Dep(Stable swap)、火幣版pancake、Autofarm

其實樹仔就係下一個自動

我一直唔明個數字點解
有冇人解釋下

又開始玩音樂椅遊戲，。唉

每個block reward fixed, 25x 係指個block reward x25
但一個block既reward係同成個pool既人分
所以TVL 多你都會收得少啲

所以都係直接睇APR APY算

大媽要玩trust wallet 再 識個LP又要識解番
太高難度佢地唔會識玩

冇辦法 依家出面都冇乜嘢好玩

唔通玩甲仔咩

好懷念

都未跌完你點知跌幅少

過檔com仔

上次玩都唔知幾多年前

太多太亂有冇d專講defi

早過限時攞全部profit byebye

正式加盟mdg

受教了

我屌 你又話唔撚玩

MDG rip

同BSC差好遠
BSC未有scalability問題 啲Project都冇incentive過檔HECO

我岩岩先填返錶條數...

好彩無跟MDG

We are AVAX army

屌

但係唔好睇小中國人果種奇怪既價值觀，佢地為左保護HECO夠膽死同我講快過AVAX

講真，算法幣我只敢玩最大果隻

即刻由26跌到21

屌
買入23xx
已經跌到21xx

繼續溝貨

入咗無幾耐見個價少咗
原來.....

即刻跌左100鎂

燈力返嚟啦

又沉船
我頂呀

BDO SBDO

新project開左半日，跟住連登有人講，跟住fomo或者cd rom追入去接棒，第一水嘅人就take左本金離場，部分profit"sh"

Fomo嘅朋友自己注意了，一係就自己追貼d，參加ico或者presale，輸都有限，言盡於此了

繼續accumulate

話撚左
仲要七日冇得走
仆街呢次

西巴

是但啦唔係好care 佢哋幫手炒com仔就夠

多謝巴打苦口婆心
fomo得有預total loss
不過無預地剷巴咁快入黎搭沉船

炒上$1先

你見呢度有D巴打通常新場開4-5個鐘/半日先講，然後一講就幾個人都講
就估到佢地已經take左profit或者safe了

唔好問我點解知

不過我覺得唔健康，一係就一開波就講或者presale就講

GME教訓呀

津巴放左幾多甲仔倉去com

買幣隨時走得快，係鎖profit姐

難聽啲都要講
地產巴衰撚過臭雞阿木
躝啦

本走得架？

酒呀 再跌50鎂

上面個mdg會鎖倉？

mdg淨係vault先要坐7日right? 定farm都要?
唉...永遠遲咗睇到錯過先機攪到唔想入去送死

仆街了
又黎一入就free fall

鎖七日
都要互割

今次等睇$2000 drop to zero

我要升呀！係升呀！

鎖profit

咁就鎖住d錢望住其他幣升

晏就都有一千
俾盡千五

LP應該可以隨時走，咁去B仔farm都好快回本

我係雪怪倉走過去COM，主力繼續留守甲仔

MDG

均價終於變合理水平 0.075btc(當btc47000)

其實我都覺...通常遲咗當自己錯過算等下一個...
其實都唔多明早d講大家入去早d谷個tvl割鬼佬或者一齊賺1st mover advantage唔好咩... 雪怪嗰次不知大家幾開心

咁本金買果d可唔可以走？

價值西巴已經奶晒野

價值係penis sell
西巴先係互割

bsc最有價值球員

西巴一役損傷慘重 好彩有央行回血

諗住邊到高rate去邊算 留係甲仔睇唔到個好處 依家farm緊com

剷神今次入咩野

2500 先入場

地剷巴加持

價值唔算呀, 頭3日大家都好happy

錶仆街到$0.96

你邊到搵的

呢d 99% drop to zero嘅
講得出"預左drop to zero啦"嘅通常已經回左大部分本了

唔好fomo啦，有好野大家share下，airdrop呀，好嘅ico project 呀，雪人bug呀，flow玩法呀咪幾好

見到新嘅音樂椅遊戲，大家係呢個post見到，通常人地已經玩左半日了

大家自己小心係啦，講完。

矇中左伏既巴打，可以入TG等refund

Mdg

好似果日早左起身
唔係就仆街 比人割到仆街

咁快走?

已經唔睇佢了
打暈自己

除左第一日penis sell關我地事之外
之後個啲已經係其他大戶

無野了
Mdg 上返22xx

實測com個APY打3折先係真實產量

btw 差那team既project最困擾係group入面d人
zk個邊好多煩膠，會入個英文group大叫:

咁個熱度差好遠

無乜人玩架
最多都係知個陣pancake同bnb係咁升
唔會識入面有咩coin

我係你地走左先入
升到2萬幾冇走
最尾18000走人
果陣未識玩 係到賺息蝕價

入去答佢 nmsl算唔算中文

咁我地真係走係全世界人前面
呢幾日股同幣跌到仆街
個個口黑面黑
我玩價值 鵝 日日汁錢
唔敢同人講

你才是中国人 你全家都中国人

B joy

到drop 9成果日就到我地比人笑架啦

政府警告示意圖

又假升

屌那星. 隻AUDIO 升到上1蚊咁濟
0.45放左
音樂人之恥. 我應該要抱緊信念ALL IN呢隻..

今日好悶下跌又跌唔盡，冇野好撈

我屌

穩陣上升

呢張改得唔錯

半夜先會嚟棍大嘅

Rug pull farm 空氣幣係咪咁好?
啲泡沫話爆瞬間無錢途

好彩無玩

bitcoin係咪唔會上番60000

而家我就係
跌到APR 5位數就走一半
再跌一半就再走一半
得番果四分一已影響唔到我profit,之後價跌左2成以上就走人搵新場

你問我我問邊個？

但係好似價值都係咁樣但係個價都頂唔住

已經24xx

冇上過60k

係

搞乜個UI要fork pcs

唔會

價值跌係咪因為佢突然鎖倉

Value係eth都做唔起喎

幣價影響apy ,每日出幣量不變

想請問一下想玩蛋
Trust wallet 有usdt但想係蛋入面用usdt轉蛋按max show係零

但trust wallet BNB轉smart chain就認到

係咪即係要trust wallet轉哂做smart chain
再係蛋個邊smart chain 轉蛋

有少少亂，求解

未必係割嘅，跟人買一定遲過人入場架啦冇得不勞而獲
覺得唔妥永遠可以唔玩

MDG 金伯穩步上升

尋日改contracts嗰陣派多咗好多粒
之後比人賣晒 所以價值急跌

直覺話我知你exchanger未connect wallet

神蛋算係咁
有GG1 GG2 變相需求一直有
應該可玩多兩轉

甲仔原本幾好，係輸比sam gor 啫

Mdg幾時上架？比個心理準備 7曰限定前..

放左成錶轉金條，只求回血

右上角smart chain 已connect
Trust wallet 有usdt

只要冇現兜兜買甲，只係賺少唔會輸，合左LP另計
總之而家堅持唔會買農場幣就冇人傷到我本金

我都諗緊放唔放一半

冇farm幣 apr 好低

你啲usdt係trust wallet既邊條network先
Token名下面有network
Bep20先會係bsc見到

我都好記得

比如日出產100幣你佔pool 100%咪100個幣都係你

唔會傷害你本金
會rug pull拎走你本金

呢個post已經開始有病態，貼新場又話你搵水魚，唔貼場又話收埋食，貼出黎又伸手問邊個farm回報高，講完又問咩價位放好，完全無個人思想，不如貼wallet address出黎叫大家入錢比你

我覺得我回血返黎佢仲係$1

2500

果陣大升都唔知咩事
而家先明原來係bsc

仲有嗰啲咩$300底 $270鑽石能量底

BTC CLS

我貼你比？

唔高點fomo，唔fomo點玩音樂椅
咁呢度都好多高手齋炒農場幣發達，自問轉身唔夠快寧願慢慢farm

貼wallet address日日都有人做緊
依到巴打太好人 借錢唔駛諗

我都覺愈黎愈痴線 我岩岩黎學野個陣都未咁 最多係大家分享下呢樣個樣 西巴 Value輸錢仲笑笑口 係過左之後開始咁

屌 好撚悶 Btc唔撚跌㗎

我本身都覺神蛋係伏
不過睇完個巴打post左有GGX 之後
睇埋佢個doc 了解晒佢個模式
仲係53果陣大手入左

勁，呢啲咪DYOR賺到錢既例子

多左人玩就會咁
而家已經冇人提BnB 大佬 二佬咁濟

2700
互割遊戲開始

apy 跟幣價

所以我宜家寧願講得隱晦啲都唔想害新手，玩開嘅巴打都唔會介意自己做多啲資料搜集

BTC ETH我鎖死哂入Venus，想郁都冇得郁

係架，賺到錢齊齊分，輸左就自己食

好似有事要中心化，rug pull 幫手追，
冇事要去中化唔好阻住我搵食咁

好啦我跟

有排都未使割下話
價值都玩到成個禮拜

幣價不變，多人挖左apy會跌

咁0.1 bnb 又唔係好多，你話要1btc 就話啫，都係講個信字

真係咁難明咩

咁搏

agger

一日around 2000粒
25%unlock都有500粒
keep唔到個價

願意share咪照share，講真share得既點都會襯平入夠貨先share架啦，跟post入永遠都慢過share o個個人
要做終極第一手咪自己做多research，唔肯做又盲入其實都預左接火棒
賺到咪好彩，輸錢真係唔怪得人

佢鎖profit 咁B仔賣咩做複式？我理解錯左？

睇下金伯會唔會變金神

想搵快錢不如去睇一個幾大嘅YouTuber 條友通常一出片開long都有得賺

btw ENJ咩來頭 上到binance主頁 又係CZ親生?

癮已上
穿山甲> 雪怪> 熊貓
而家玩mon hunt 咁

Ethereum Network NFT sector token

就咁睇 mdg同mdo lp最好

幾時先返到家鄉

NFT

所以只建議放官網，B仔未傾掂點分75%

你都好重貨?

冇鎖嗰25%?

呢隻我三毫子買咗好多 不過好早放晒

熊貓都食

覺得NFT好有洗黑錢既感覺

唔係好有，係根本就洗黑錢

比我挖多幾個鐘ok
想訓

2800

monero tornado cash

我係trc20
咁要點做先得？

我貼左

argon跌到低過pre-sale

咁理論上幣價升左都會跌？

未啦, 仲有10% 既

all in

Value復活

AVAX 開100個address 係癲的

低過啦 我買左400u 依家賣得38x

sbdo la

你仲要上pangolin換過野先有機會

幣價升左，pool 又冇增加人挖咪apy 升

真心
剷巴唔好跟啦
唔想睇你豬
揀啲真係有潛力架啦
閃電農夫唔係咁玩架

你都上癮

唔係就咁個wallet有甲仔就得?

呢隻決定左長擺
由得佢 唔睇

airdrop條件唔係個個一樣
例如1inch要求你上uniswap換過20蚊野，有個聰明仔開500個metamask帳，但係每個都換過17蚊only

手錶既教訓赫係類似既opening可以有一個完全相反既ending

匯豐LOGO

我劏雪怪個刻得0.8粒

未end喎，先第2日

你唔係bunny 打手咩

大賭李嘉誠

十次

我都係

RAP

oh 我無咁計
我入左3粒BNB 依家仲賣到3.3粒

auto其實搞火幣鏈真係好難俾信心人係一個大milestone
係咪帶住一份中國心先會prioritize搞火幣

有靚女出$6600買

放喺到唔理佢啦

有J CDA

點解可以咁垃圾

大家可唔可以上翻2.5再提隻臭錶
唔想日日俾佢磨滅意志

我入左5.幾粒, 而家有6.03
係升左WOR.

同意

錶有實在野我又覺得佢係undervalued 喎依家

其實我覺得都唔頂得幾耐 依家個用途都剩係得farm同lottery 不過我都相信board啲人唔會拎bdo出嚟

mdo 15蚊? 我有冇眼花

5蚊啫

唔得，佢connect wallet要meta mask但我無
請問正常應該點做就係直接bep20？

其實同AMM 一樣一條鏈只會有一間獨大

簡單黎講，高過1蚊個系統就會試圖壓佢價，低過1蚊就會試圖升佢價

壓價方式: 印錢，放Share入Boardroom既人有鑄幣稅
升價方式: 發行債券，買入有折扣，你會用Cash去換Bond，過程中會燒左啲Cash，減少流通量，過左1蚊之後Bond可以換返Cash

MDO我唔覺得會輸比BDO，因為MDO喺新加玻已經有鋪頭承認佢，你可以用MDO比錢

價值唔識停

咁唔stable嘅stable coin

入得太少, 但算了, 唔高J

你D USDT 係邊度射過去TRUST WALLET

btc

我講錯野，係有公司承認佢，但係未到零售層面，亦都唔係新加坡Sor

binance

無人用一定會死亡螺旋

唔算，只係有控價機制既幣

咁你係揀錯NETWORK喎
你COPY返SMART CHAIN條RECEIVE ADDRESS
係BINANCE用返BEP20射出去就唔會錯啦

再正確D黎講，係David Ngyuen有自己其他公司，會收MDO

佢點睇都正氣過其他空氣幣

好笑
原因竟然係社會實驗

WTF

W仔就快仆死了
38蚊走了

個制禁左要收$4,有咩用架？

放左入ifo了

幫全部人compound

作故仔咋，諗唔到點走佬先扮話做實驗

吓，咁撚笨柒，邊個會做

善長人翁
燃料場起碼會reward返㩒掣果個

Ifo之前有做過可能都得，你check check

睇嚟真係好多新手一見巴打post link就衝入去玩

收$4禁左都賺唔到邊個會禁？

社會實驗就唔會有幣射落海喇

出pro之時應該會爆一次

做善事無得咁計架bo

留比大戶做我雞碎咁多

你呢排掛住玩音樂椅遊戲無睇新聞呢

btw 其實add唔add custom token無咩所謂
你最後都係喺pcs swap coin

儲幾個鐘會夠比gas fee架

如無意外BTC最快將會在3月22日到達60000大關

你上zks 個網睇 有就有無就無

我可能要儲成日

如果佢開賭場成功都唔錯

掌上壓做成點

鳩畫線

佢而家嗰個賭場都好廢 仲有一段距離

賭場谷

其實都係 但我仲幾睇好sbdo 暫時 sh keep住觀察

Usdt Trc20轉做BNB 再劃轉smart chain, 再smart chain轉egg會唔會好d

拎Bdo出黎會有咩壞影響

Same same睇吓頂唔頂到一個禮拜 但係真係唔知點解計息好似sbdo busd lp多少少

Lock 18hrs

no gas fee

可以自動compound方便d

ATL

你而家用緊邊個？ 呢幾日如果做lp好似會蝕 因為真係升到好痴線

我一路都係 sbdo busd係bearn

lp一定好勁 我3200開始買 但我個陣諗住一日跌唔到1%就賺

In summary the Return Rate of BDOs per sBDO will always be constant following this equation :-
((BDO total supply Expansion rate)/Staked sBDO My staked sBDO ) - minus 20% allocated for boardroom and bvaults

佢嗰個expansion rate我一開始以為係每一個epoch 但係計落好似係每一日

金條

之前價值就係買佢啲幣 輸到驚
依家都係用Bnb-busd玩就算

金伯要上3k了

喂頂未上車

我怕到只敢busd stake，諗住短炒一星期

大家留下意下坐boardroom 個計法，到50m+ 會減expansion rate 到1%

大家目標金價幾多

Scam

係咪未轉chain呀

應該係每個epoch

Farm到unlock

今次唔會了
今次仲有其他野做
升少少就算數

而家仲係1000個address都未夠

回咗本先再算

要坐7日
希望慢慢上唔好太急

你講auto升小小就放？

yes

呢個又係乜嚟
睇少陣已經跟唔上

撳完冇反應 btw 佢右上角可以轉bsc eth 個嘢冇咗

頭先傾嘅時候好似見到你架

但係我唔係好識點計佢嗰個數 因為我依家有4.02925個share 但係好似都係派$78/epoch

小畫家jpg

你意思係trustwallet import去metamask?

支持
不過對死人咩

WATCH連BUNNY都冇

想問挖RVN 基本上係咪F2POOL 最近

抵佢drop to zero

特登入左十粒WATCH就係想用佢啲功能,或者睇睇我啲EGG+BNB LP IL要蝕幾多
但佢依家咩都冇...

佢嗰條式睇唔明 即係我咁樣((1.25%/4)-20%)?

78可能因為佢計usd?

就咁輸入個12個英文字？

[member] 要入佢啲coin 不嬲輸入地址就睇到喎/member]

係呀
依個叫seed phrase 唔好亂比人

短炒
輕倉做多
賺大約HKD$800
瞓先平晒倉，聽日再玩過

無緣入圈

唔係呀一係你比條式我睇得唔得？

大部分巴打係攞嚟睇自己watch蝕咗幾多

（ total supply 係Bdo * expansion rate ) / stakes total sbdo * 你sbdo >>>>>> * 0.8

公式expand左既bdo*你既sbdo/總sbdo 最後再80% 佢地話一個sbdo大約拎到20bdo 不過應該會低d 最後好多人stack sbdo

計極都計錯數 我都係放棄了 坐幾日走佬

BTC爆升

btc爆升無人講？

eth 上返1600乜事

CZ
一係你自己拆掂佢
一係我幫你拆再拆埋你

weekend bjoy

今日係幣市大奇蹟日 價值番生成咗一倍

成隻老虎咁
都係獨角貓最可愛

想錶爆升

算喇 當冇咗

～160usd

1.9萬億過左？

係91.7。我都唔記得咗自己save低左個，自己用excel 計

等咗成個鐘

過多22分鐘就睇吓係咪真係咁

二佬咩事發左癲自己跑

根據經驗,講完GROUP之後呢度不出幾日就會變死城

1.9萬億岩岩通過左 要升災了

入晒group 個post就冇人了

草泥馬

個個都圍爐 mass adoption 遙遙無期

新手區同玩命區

任何POST都係同一命運
開GROUP後頭幾日都仲會上黎UP下,過多一星期就會冇哂
如果冇新血入嘅話就好快永沉

我po33開始玩 當時bnb先67

*咁撚有錢

Metamask 只有第一個account 容許用seed phrase import
之後只受private key
所以如果你metamask 開左account 又有錢就mark 低private key之後del 左佢重裝
之後用seed import trust
再用private key 入metamask
另外trust wallet 唔幫你出private key
用metamask 就可以幫你睇到
Mark 低曬佢就得

唔怪得大部分coins 1點2x分彈上一下，原來過左了，賣人民方案

但如果成個POST有9成變左SCAM農場討論又係唔健康

依家入唔入好 過佐1.9法案

其實唔係，seed phase 可以有好多set，只係比人知咗之後你全部都唔用得

入啦 再唔入就高追了

入返啲保平安，一係開張合約

我由單位數po開始睇 開始問野... 平成 運動巴 津巴(among others)都袋過唔少錢落我袋 大家真係想入谷然後呢度死場?

金條3130

好彩上得切車

EIP 1559公怖7月關唔關事？

NBA top shot 排隊啊喂

好在你唔係$20入炸

12個字phase就係private key 形態不同

Set又死唔set又係死set係小圈子，唔set就同連登一樣

我估如果limited咁講下有咩farm抵玩其實都可以。但自己要揾番個平衡位囉。我都唔會話太focus喺tg上，因為我都唔想呢個po死

點解你調轉 應該連登名唔畀人知 telegram大把分身啦

唔好叫人白皮豬啦 唉

玩返一個禮拜得唔得

bsc要自己加

而家真心想搵個價穩定既場
個價郁黎郁去 又挖得快
個apr 跌好快 跌得快又多人割
大家一齊挖番幾日keep住個價
拎番少少profit仲好

希望佢唔好咁快死住，想係到回下臭錶啲血

轉場通知聲

同左
近排唯一輸錢既決定就係臭錶

講起seed phrase我就會想提Terra
真係好撚on9
入岩Seed phrase之後佢開個新既冇錢account比我
結果我要用第二部機掃佢QR Code先開到自己Account

搞到我掂親Terra都要用返Chrome或者ipad

再見 我應該唔合資格

一日未unlock都唔會死住ge

我今日想轉去brave
就係搵唔返個on9 terra seed phrase.

價值個IRON/SIL 咁高apr

998

999

兩隻都冇聽過